大家有冇諗過，唔割蓆，唔代表盲撐？

我睇到D 文兩極化，一邊係有意見，一邊係無條件支持。其實我想話，唔割蓆亦唔代表咩都要撐，如果做得過火，雖不割蓆，但都要聽下其他人講㗎。我哋冇大台，做錯野想道歉都好難，梁天倚一早就講咗唔好被仇恨遮蓋眼睛。有仇既，我哋全港市民同大家一齊去攞公道，唔好一時氣氛就誤取他物作洩忿之用。咁樣大家會好心痛㗎！

同意
希望大家明白
運動總有野係需要檢討
檢討既係手法同策略
但係大家目標一致

柒出國際!!
你地班和理非唔阻止暴力!!!冇資格鬧人!!
我好嬲,但希望有人制止下!!